[女人錢真係好易揾] 呢幾件垃圾竟然賣成5嚿幾水

是咁的，話說我屋企人成鳩日上網買埋啲貴夾唔飽嘅港女甜品返嚟，次次都係好睇唔好食，我本身都慣咗，但今次真係忍無可忍

佢ig相真係好靚

屋企人拎俾我時我覺得包裝好有問題
紙袋入面係膠袋加紙袋
拎件嘢出嚟就得張保鮮紙warp住
我問我屋企人，佢話收到已經係咁

然後幾件雪過嘅牛角包又入埋一個紙袋
窿都冇，搞到全部水氣

然後返到屋企跟佢網頁指示整返熱

個綠茶卷口感普通麵包冇分別
係多咗d醬

之後google搵嗰間嘢
打手味濃到仆街
乜撚嘢Chef Tiff
又叫電音實驗廚房
電乜撚嘢音呀
好人好者叫XXXXXX bakery咪算囉
佢所有整野食相都係放緊野
冇真係整

我仲未夠膽同我屋企人講返
佢問我點，我剩係答ok
佢話覺得冇特別
我唔想發癲屌鳩佢買垃圾搞到佢唔開心

唔好中伏呀各位
俾咁嘅價位不如出街食啦

好似中咗軸射咁樣

你的屋企人就是你

我想講啲相都唔係靚

哪兒來的屎啊

5舊水

樓主俾錢買屎

嗰蛋捲咁樣衰都肯買..真係一個願打一個願捱

咁撚似樣嘅

抹茶天后你都唔識

真係唔係
但我唔敢傷佢心
佢成日買完又特登去交收
佢隔兩日問我覺得d嘢食點

佢話今次冇特別
我諗佢都知唔好食

點開口話好撚難食

有實體舖唔買 買網店

其實好多ig shop又難食又貴
都唔知點解咁多人幫襯

好人好者點會上ig 買野

用保鮮紙包幾勁 包裝都唔洗諗

我search完佢咁吹奏自己我想死

ig買野食佢垃圾你仲垃圾

我淨係想問ig shop有邊間有好過
十間有十間都呃人

ig都買得野食
不如下次試埋淘寶買野食啦

Follow左好一排
無記錯佢好似有間餐廳，都係主打抹茶主題既菜式？

感覺係乜都要扯上抹茶既實驗品，而且都幾貴。。但佢又好多信眾

講撚咗唔係我買
我屋企人宅女嚟
佢諗住請大家食都係一份心意

我屋企人蠢但冇諗過會伏到咁
你把口唔洗咁賤
你冇屋企人？你唔會諗下對方感受？

我收到見唔對路已經有問吓佢

真係慳到一個點

交智商稅
係咁上下

係佢痴人場搞
TB嚟
以前係唱作人
得東方幫佢做打手

睇到保鮮紙包就知間野幾求其
連包裝都唔用心 唔洗寄望好食

屋企人嘅話咪直接同佢講好難食，叫佢唔好嘥錢買，又貴又難食好唔抵，又唔係佢整唔使怕hurt啦

超多喎 蛋糕 bagel 各樣甜品 仲要全部貴過晒有鋪嘅 我唔明仲買網店做乜鬼 網店已經慳咗鋪租 都仲可以貴過實體店 除非佢哋租鋪頭啫

你去開旺角尖咀 見勁多人交收 其實大部分係交收嘢食 壽司刺身都有 全部勁貴

所以你話香港月入中位數兩萬我真係唔信 淨係呢班網店都月入十萬都有 仲要唔使交稅 啲數據全部已經唔入流

係ig 買野 預左伏

黃定藍

食完柯綠屎

咁就叫賤？ig買野不嬲狗也不屌，傻閪係ig買垃圾仲要唔話得？係咪要讚佢做得好送5舊俾人，多謝支持喎

我屋企人仲要乜撚都喺網店買
蛋糕又網店搵
所以我出post叫大家小心呢間
成19k followers
不過佢facebook page就少好多人like

講起打手都覺得係
佢係好識搵媒體宣傳下自己d product
話全部用高級材料
同埋限時又限量咁樣訂購
每次睇到都勁快俾人訂晒
睇完呢個Po都覺得訂唔到都唔係壞事

熊貓屎

咦你平時去開landmark買嘢㗎？

我自己都冇買網店㗎喎
咁屋企人嘅心意
佢純情又好蠢又好
平時ok嘅咪食咗佢囉
今次真係大伏
我寫出嚟係警剔大家
多謝

依間嘢唔明點解仲要搶
之前好想試但見到價錢真係嚇到突左突

有食過好嘅
但唔放出黎了廢時又俾人話打手

從來唔會搶呢啲
正正常常bakery做乜野限時
幾時買舊蛋糕返屋企食下都要搶

係囉
仲要有條撚屌話係傻閪先買

咁屋企人一番好意
佢自己食完都話冇下次
咁我都係覺得今次呢間算好撚伏
想警剔大家姐

食幾嚿包都5舊水

咁都靚

蛋糕IG shop真心多伏 相就靚 實質好多又貴又難食
仲有好多連牌都唔知有冇...唔屙都偷笑...

成日想問ig shop已經冇地鋪租金既問題，點解會賣到咁貴（同有門市既鋪頭差唔多價

我睇佢ig story仲話訂位已滿
Youtube有佢嘅唱作人唱歌片
好核突
屌佢自己連wiki都有
仲要勁長盡

樓豬好高EQ

唔打個鋪頭名出黎
D人GOOGLE SEARCH唔到
又繼續中伏

有無食物製造廠牌照

個蛋糕包到咁已經唔開胃

你唔講真話佢地咪繼續以為啲貨好正囉
惡性循環

好唔好食先

成個ig都綠色
其是係咪賣緊大麻

實*

啲相咁都叫靚

生銅綠嘅包

以為用家食過後PO 自己去完廁所既相....

依個死TB間IG SHOP好伏，樣又衰煮野食就唔得，開佢名做得好

唔屌得架，係宅女，買黎請人食，一片好心樓主有無笑住話好食啊？

勁似會喺day day explode見到嘅嘢

仲有人喺IG買嘢食

去landmark買都唔洗5舊

下次叫佢買之前問下你意見先啦 佢ig d圖見到都唔開胃

同電話詐騙一樣, 佢地唯一成本係時間, 而且有限
愈誇張愈有效率
如果賣得平, 每日好多客問問問, 又唔買
呢堆垃圾賣500蚊都有興趣, 肯定係水魚中水魚
whatsapp答個傻客幾句就即刻過數

我懷疑你都有啲弱智，你叫你老公屌咪得下次又試另一間食到你奶奶食物中毒就好笑，自己睇路

睇吓你食邊間
Cookies dpt買廿塊都夠
去隔離mo食都條氣順少少

成舊屎咁

點解要係ig shop買嘢食
之前咪已經有好多人中伏囉

Ig shop真係伏野集中地

好恐怖

好核突隻顏色

咁撚核突都買咁多
食開屎??

Ig shop抵你

你咁直接
一陣樓主又屌你屌佢姑奶

屌，中伏一次咪當交學費囉又唔係畀唔起

Yes乜鳩

野食都要係ig買 都唔知啲人諗乜

咁都叫賤嬲撚到
買ig野係on9架啦
預咗中伏

連登仔最鍾意檢討受害人

ig買呢啲預咗架啦

其實都由得佢中
因為錢係佢嘅
不過今次過咗火
保鮮紙包裝
仲要原來TB嚟
叫自己唱作人
好得人驚

yes個個係佢屋企人

IG SHOP買嘢仲要買放入口嘅真心ON9

屌你老尾最撚貴嘅月餅都唔駛5舊幾

又真係幾垃圾喎

早幾日想係ig訂個生日蛋糕俾女朋友
諗諗下又唔知好唔好
陣間求其其整 就收你300幾
不如去返啲有門市同口碑嘅鋪頭訂好過

多謝樓主以身試伏

你唔屌鳩佢
咁咪佢會覺得自己整野好食囉

佢有賣月餅

到今時今日重係IG買野食
唔好講本身收到貴一貴
IG d所謂舖頭十間有八間都無牌經營
自己係屋企焗完d野就捰黎賣，免費我都唔會食
正正經經係實體店買啦大家

講左n咁多次
唔好係ig買野食

連登就係咁，其實佢地都係ig鋪打手

ig真係好on9
大量騙案
好多女都買ig手袋
好多仔都喺ig溝女

唔洗理佢啦 啲人講嘢唔洗成本
屋企人好心想請下大家食嘢 見倒咁既貴都買 佢一定好錫你地
我覺得有依份心意已經好好
就算結果唔係想像中咁樣 無謂為咗依啲嘢而搞到你地唔開心
下次唔食就得啦

第一眼就諗起伊藤潤二既漩渦

Bakery Set $368

Food $50
Package $3
On 9 Fee Balance

你老母日日俾狗屌？
叫撚柒鳩左你細細個好好地讀書，DSE閱讀就唔撚洗拎U

on9

Chef diff

你算醒，你條女知你係ig買蛋糕真係會飛鳩左你，揀個係cake shop買蛋糕既狗公

因為佢冇上過連登

ig shop不嬲多伏野

我跟住間嘢搵
就發現係set嚟
綑綁式銷售

5舊水已經可以去半島食個tea
真係交智商稅

大把人淘寶買毒品

仲以為店主無啦啦yes

唔小心嘔咗....建議樓主加慎入

我都唔問啲人 ig 買野食係咩心態，上面月餅都叫 ok 起碼擺得吓

買蛋糕買麵包個啲真係 R 曬頭，呢啲緊係食新鮮岩岩出爐就最正

嘩屌樓主啲圖仲衰過老麥個黑椒漢堡，睇見都唔開胃

幫你推
好人好者都唔好幫襯ig store
冇保障
佢寫得幾好都係咁話

ching IQ too low, 智商稅都唔洗交🤓

以為最尾嗰幅係西蘭花🥦

係我就係佢地面前直接dump撚左佢，包佢地冇下次

點解仲可以有人喺 igshop 買野食

Ig買野食唔垃圾？有講錯？你老母全家都弱撚智，講咩讀書，你字都唔撚識，乖乖地做肉便器好過啦，你都係你老母俾隻狗屌到高潮中出生黎，搵到你老頭未？扮狗叫可能搵得返

我屌 駛唔駛成叉嘢
利申: 上年買望月8件抹茶流心先3舊水, 食法同你po嘅一樣 個死TB邊位呀

講左n次
唔明點解ig容許買賣

老實講ig訂蛋糕唔係話完全唔訂得
有d係工廈工場，只係無門市/街鋪
有食物廠牌既，相對穩陣
Eg: Y2 cakes

樓主自己on9姐
宜家間舖搵枝槍指住你個頭叫你買？
Ig啲相都好撚樣衰囉 張張都綠色
你食開屎？

啱呀，呢度人人都兩袖清風唔洗考慮對方感受

返返正題
呢間嘢見到真係掉頭走
佢wiki仲要勁detail嗰下先嚇人

依啲垃圾唉豬shop，10間有12間無food factory牌，建議報食環送佢一程

爬吓文先啦
睇都唔撚睇

同感

伏味濃

支持樓主揭發黑店

咁睇其實佢IG賣相都好似屎咁..
同佢個製作者一樣好似中左幅射咁
發覺有D人係中晒網絡宣傳毒
見到乜都買一餐
所以就做就到大量黑店...

三百幾蚊酒店cake shop都買到啦
唔好去IG SHOP呀大家

講真係ig買嘢on9嘅
人on9就唔阻止人啦

但嘢食係食落肚
啲ig shop都唔知有無食品廠牌
有牌都可以唔附合標準更何況無牌
到時食咗出咗事食物中毒咪自己辛苦，又保障唔到自己
俾我就算親人買都話自己腸胃弱唔受得

電音實驗廚房
聽住EDM整包又有多個selling point

戇鳩仔，我就係要屌到你扯晒火
無端端屌人「仲垃圾」十足DSE 拎U啲傻鳩亂咁衝出黎柒

成pat屎咁都話靚，閣下審美觀真係令人佩服

#102

樓主好溫柔，支持樓主唔好罵
婉轉D叫佢下次小心D啦

見到個廚個樣都反胃

要俾d反差嘛

十倍價淘寶衫
仲要唔係得靚妹買 大把人買

好似係魚塘撈返上黎咁綠色一tat tat

屌 抹茶卷食哩個啦
又平又好食

樓主下次食完扮肚痛嚇下你姑奶啦
ig shop 做水魚都算
再試多幾次伏真係分分鐘食到食物中毒

多謝你

我都想叫大家睇路姐

D相咁核突都買得落怪得邊個

芫荽蛋糕？

推到仆街

啲ig bakery真係好參差
上次見有咩快閃團買左兩舊bagels
屌那星 難食到仆街 饅頭冇餡都好食過佢

可惜，無人扯火我笑得好開心而且得你先知dse點先攞到u ，原來我似，ok

樣咁垃圾賣到咁撚貴都肯買實好有錢

死啦咁大鑊啱啱先訂左popup 食 如果中伏同大家報告下

唔撚係呢set吓話
你扔咗佢啦

笑到仆街
依家習慣係IG鋪見到咩想買都會check下係咪淘寶野

有條傻仔逐個回覆屌
可能係樓主柒左轉ac屌

sorry 樓主 off topic
想問你點睇得出佢係TB

勇者見到個樣唔開胃 重要你見到係set都重買
女人錢真係好搵
呢間先正

冇實力既咪開網店呃水魚囉，好食既開間實體店大把生意

細個睇紀錄片講水污染，啲生滿晒藍藻乜魚都唔生嘅湖水就係咁嘅款

你溝吓佢啦不如

連舖都無既ig shop就咪鬼買幫襯啦，又唔係特別平，幫襯有實店既舖啦

其實賣呢d野食洗唔洗牌

我都想

定左佢間pop up tasting 叫我聲勇士

天后？
點樣天后法？
自己有個茶園，啲抹茶佢自製啊？

邊日呀
等你包膠呀勇士
咪撚死住呀你

要food factory牌，即係所謂外賣牌

通常ig買食嘅嘢其他唔講一定問有無牌先

見到保鮮紙張相笑到仆街

你親戚應該係好蠢啲無腦港女，人地sell下就買個啲水魚

唔該你屌醒佢 難食曬錢都算 成件事好唔衛生

咁 99% ig shop 賣野食都出得告票

推

落難唱作人咋下話
Joox得6個follower

4月尾仲要訂完先見到你個post

上連登起勢屌好撚難食
對住個妹就話曲奇ok其他一般
雙面人仲美其名係考慮對方感受
偽善到仆街
你係佢屋企人，你唔同佢講真話邊個同佢講呀？
你講到冇乜問題咁，咁佢咪都會覺得冇乜問題囉
佢咁笨柒你都有份造成

女人=on9

IG都夠膽買

ig shop買野食
中毒死撚左都無得追究

點解你會訂佢
你係綠茶控定點

香港啲貴餐廳都係咁
試過喺tst間paper moon食生日飯
埋單3千蚊啲嘢難食到
好唔好意思收人呢的價

Hulk

妹乜鳩
爬下文先

話粗理不粗

Paper moon擺明係用咗張單八成嚟交租

呢間d相真係幾靚
差d買左

有牌既就大大隻寫自己有牌啦

無牌既佢食到你肚痛都唔駛負責

唔好呀
呢度好多好撚醒嘅人會屌你蠢閪

多謝你睇到post會睇路

認真答你好耐以前 依間野紅之前訂過一次 個陣真係5錯 依家寸左好多係真既同埋香港少茶做主軸既體驗所以試試

爬文啦

妹定你老母都唔影響內容
爬下文睇下幾多人屌柒你先啦
圍爐失敗仲串柒柒

依家一街綠茶嘢
焙茶會唔會好少少

我等你report

啲相擺出嚟都唔掂咁

一個月後知

咁撚搞笑嘅
真係唔係妹又唔係老母

你未嫁娶可能唔識處理
Byebye啦

邊個好似你咁識上嚟連登處理

綠色嘅屎

間嘢2,3年前己經係度
一開頭個抹茶鬆餅同埋超濃郁抹茶芝士蛋糕真係幾好食
但之後出名左水準就開始下跌
利伸 買到抹茶雪條之後就冇再買
而家冇食唔知佢個水準點啦

我自己整嘅真係靚過佢好撚多如果開鋪實賺死 呢啲垃圾對住食譜都煮到咁

Message咗又要加你入group咩
下次家庭聚會洗唔洗約埋你嚟見證呀？

青綠色， 雀屎就係咁

買相嘛嘛

TB雀屎

買呢D野返黎食落肚
都唔知安唔安全
仲要咁L貴

啲相見到都想嘔

外賣個樣麻麻地，
不過睇落好似好濃綠茶味
但真係好撚貴

問題就係cap咁多水都咁嘅包裝
扮吓嘢買堆盒要幾多錢呀

BINGO

發左幾日霉咁

咁鍾意食不如自己學下點整啦，有心學一定會整得好食，咪嘥錢買埋啲垃圾⋯⋯

ig買嘢已經戇鳩 重要買食物

鬼叫d人on9

你呢個set同份量一開頭都係200幾定300 可想言之佢而家食水幾深
一開頭佢全部野都有晒靚靚蛋糕盒裝 估唔到而家慳皮到咁

唔係香港既

唔洗，你上嚟連登講咪得囉
反正你都當呢到係家事發佈版

「我仲未夠膽同我屋企人講返
佢問我點，我剩係答ok
佢話覺得冇特別
我唔想發癲屌鳩佢買垃圾搞到佢唔開心」

係到就串柒柒，把口咁叻仲洗乜上嚟呻？

生意太撚好
咁啱冇盒姐

睇見都唔開胃

其實樓主可以報食環

係呀有蟲都可以上嚟問

經IG、fb、網購買野食尤其呢d蛋糕根本就係on L799。零食有包裝都還好

係鬼
佢每次出團都係限量架

以後唔會再係ig買蛋糕

係純ig shop買過嘢 基本上係弱智

再講多次，邊個屌樓主姑奶既就死全家，人地宅女一片好心，唔容許大家咁話佢，請尊重

條TB真係fat fat喇今次

ig啲相都好撚樣衰

我都俾佢伏過，係pmq食左佢個抹茶dinner﹐又貴又難食，屌佢老母

佢哋屌我姐
我又冇咁黑心
不過多謝你喎

她只是個孩子啊（好心宅女版）

食咗幾銀
分享吓經驗

她只是個宅女啊

Sor9 香港淨係識Via Tokyo

其實我就唔係好mind啲人買嘢食嚟打卡嘅
但佢成Pat屎咁喎

你請我食我都未必食啦
仲要我俾錢買
條友乜水呀，唔識煮嘢食走嚟賣image
但慘得過真係有人信佢同佢買ga喎
大佬一睇就知佢啲嘢唔好食啦下嘛

我揾唔番d相，2018 定2017年既事黎。條撚樣根本唔識煮野食，一係存心厄錢。好彩果晚同女神食，算幾sweet

係呀
佢只係一番好意

我掃地見到有蟲呀，BNO簽名嗰啲都會上嚟問㗎
連登人才濟濟
幫吓手姐

網店不了

你女神開唔開心

根本呢 d 仆街網店
食物製造廠牌都冇 幫襯都係痴線

街邊小販你都叫睇住佢整
太污糟至多唔幫襯

呢 d 閪餅點知點儲存都唔知
係個閪腦生草先會買

條tb好撚樣衰 好撚嬲打

無話好食，只係話d野靚，價錢離地on9﹐而我對住女神梗係食乜都ok la

佢個抹茶月餅都係垃圾黎，我都伏埋買左

講到舊綠色野好似你姑奶整咁你下次再收到咪直接講網上買都係麻麻地約埋佢一齊出去搵甜品食咪得

一包抹茶粉百幾二百蚊起碼整到十幾二十次成本低到
自從知道價錢之後就決定自己整算

有埋邊隻茶粉乜嘢用途

搵女人錢係最好搵

仲以為係大麻蛋糕
屌你幾件濕鳩五舊水

咁都好起？你戇鳩定無聊得滯？

求詳
Btw條友又冇讀過廚又冇做過到底會煮到啲乜出黎

可以，佢會好開心

上網買野食一律當傻閪

早幾年可能真係賣餅當support 佢d「電音」
而家應該全力cap水
仲有無唱歌就唔知了

你有冇聽佢嘅電音
呢啲就係佢口中嘅眾籌出單曲

得罪講句，開呢啲po嘅作用不大。

醒嘅人最多恥笑下，點都唔會中伏
蠢嘅人就算睇完呢個po，只要騙徒換下包裝改下名，一樣會落踏。

佢個樣想點

放心，唔會得罪呀！

唔好為小而小又話我唔同屋企人講真話係我賤格偽善就ok。我屋企人都話冇下次啦。而我留過言講包裝問題，不過間嘢delete咗屌

話到明 “實驗工房” 做白老鼠有咩好投訴 唔比屎你食咪算好囉

你有道理

$500食tony wong算啦

樓主勁嬲又要扮無嘢係度回覆

上連登要認真㗎咩

完全無
其實覺得鍾意打卡抹茶甜品d女仔都唔多似會聽電音唔match

咁樣衰
見到佢個樣都唔開胃
唔想食佢啲野

on9冇藥醫 算啦

所有喺ig買野嘅人都係戇鳩

推下先

多謝幫推

見到都唔開胃咪都係食落肚，之後屙返岀嚟，買嗰個都on9

發咗毛咁款

比狗食...

根本成件事就唔洗提咩單身剩女 又想鬧間野 又唔想俾人覺得係自己咁蠢 連對話都要放埋上黎證明唔係自己 好心啦
唔想食咪同屋企人講 有幾難呀 難得過你又Cap圖又blur名?

乜料呀

咁改做間嘢好撚難食
伏已中囉

推，費時自己都做伏

狗也不屌

低能先買

咪又係面包
$8 / 隻

幾時都話去蛋糕店/ 酒店餅房買蛋糕係最好，價錢合理又好食

上網買蛋糕麵包咁戇鳩都有
除咗女人錢之外傻仔錢都好好賺

講到明實驗廚房，就梗係搵你啲傻仔嚟做實驗

仲分分鐘係無牌場所整

乜撚野嚟

推，廢事自己都中伏

原來唔係得我一個咁諗
仲以為自己審美觀出咗問題

用保鮮扭埋就係包裝 真係笑死人
唔好再肉酸啲
好似呀媽食淨餸用保鮮紙包住放雪櫃咁

你答完ok，佢下次可能再買

戇鳩仔想像力

史力加屙出黎果啲屎

6嚿幾水食6件用保鮮紙包嘅甜品

因為屎忽痕，要開po俾連登仔屌

有尐好笑

對住個啲盲覆傻鳩仲好玩

我講咗唔掂
仲send咗條TB個page加兩條TB間嘢嘅鱔稿過去
佢話冇下次

仲以為咩靚女整
TB

冇一個連登仔係無辜

推到佢仆街

男人嚟講你隻手算修長

多謝

叫大家睇路姐，唉

五舊水但用埋啲垃圾包裝

發撚晒霉咁點敢食

呢個真係好撚好食

又貴又有風險 自己學整好過

mo好似係藍店

講多次IG買野既都係傻閪

樓豬點解仲用joox 啊

多謝樓主誠實嘅分享

叫你買果個同佢絕交啦 跟得on9 多 好自然變左on99

黃店算啦

你唔屌柒佢只會一次又一次中伏，不過5百幾蚊買幾舊屎包嘅家底應該有咁上下，無咩所謂啦

關你撚事咩,人地鍾意食
我知都唔關我事,88

以為大麻cake

去到第13版都係幾個苦主
想聽多d人講
好食難食上黎share下

倒不如去文華東方酒店買

樓主驗咗眼未

其實點解個個要屌7樓主
叫大家睇路炸喎
好過啲垃圾食評 間野難食到仆街仲話好依食
點9啲人去死

分分鐘幫唔少人慳返筆

佢本身都有錢 住半山

我search條女個全名搵到咋

食唔死算好彩

only食過佢中秋茶月餅，茶味係夠濃嘅
每個月果D餐就未食過，表示好貴

屌佢老母，睇相都已經唔想食

係咪得我覺得見到d ig圖都唔覺靚

你唔係唯一，
我見到都已經唔想買，
影相都影到件cake手工太差
都唔荒好食

兩年前$3xx/set買過係ok嘅 兩年前嘅月餅同新年糕都係好食嘅 之後愈嚟愈貴又難買就冇再買
睇嚟unfollow得個ig

幾年前買過一次 嗰時啲包裝都係咁撚樣
保鮮紙鬆泡泡 個scone有橙皮又稔勁難食
估唔到咁多年都仲係咁

幾年前去過市集幫襯依間野
買左3件細到手掌嘅抹茶流心菠蘿包 8x蚊
又貴又難食又勁小抹茶

直頭柒添啦 係ig買食物已經弱智 仲要啲相咁柒
其實通街都係甜品鋪啦 唔明點解會有人幫襯

睇相都唔開胃，竟然會科水買

有d會用好靚料
貴既抹茶粉 芝士 cream好貴

當然都有一大堆無牌經營
比垃圾材料收四五百一個蛋糕
個d on9先幫襯

勁撚憎條友啊咪撚幫襯佢啊正仆街嚟咖快啲blacklist佢啊快啲走啊走啊

依家有寫抹茶啊，紫薯啊⋯⋯就會貴十倍都有人9衝去買

咪答佢 同想象中唔同 高估左佢啲質素 之類

有時唔明點解啲網店仲貴過門市，明明已經唔使交租，又未必拎到食物牌，但仍然有好多人都會上網買
如果用幾百蚊買不知名嘅舖頭，咁我不如去出名嘅餅店買仲好

本身佢d相都唔算整得好吸引

ig買都算
但見到d相都仲買得落手
你係屌得岩既
間野實物同d圖一樣 都係輻射綠色一舊野咁
P都唔洗P

D相成大PAT綠色野
好似生化武器咁

你見樓主d回應同埋比錢買果個都知佢地一家咩料喇
ig既相咁撚柒都買得落手 怪得邊個

啲人無咁蠢

大J都900啦，你唔撚出聲屌

人地打漏黃店兩個字啫

一件貨價錢貴唔貴唔關成本事
低成本既野一樣可以賣到好撚貴
依間野貴在技術
個技術就係呃樓主家人買

好老實講 ig啲相都已經唔係靚

嘩 好核突

細細舊用保鮮紙包嗰個似係食剩包返住咁
食得呢啲港女綠茶嘢，點都會睇賣相掛，成pat屎咁點post ig?
就係咁都有人買，所以條友先完全唔擺心機落presentation度
其實佢自己個ig啲相都唔靚

係嘅係嘅
佢反而話佢唔介意
我叫人睇路係我多事

你哋講嘢好生外

好撚老尷嘛

好鐘意抹茶野
次次網購日亞買返黎
IG買野食係咪ON9

香港人真係狗嚟㗎煮食屎
原來無腦都可以發達

發霉咁都擺得落口

睇咩路
老實講間野D相真係難睇到本身都唔會想買
你不如直接同你屋企人講事實好過啦
費事之後又黎料咋
feedback又唔俾仲有閒情逸致警世

俾撚咗啦
我講咗喇

ig買野食真係無謂
又冇實物又要夾時間交收又大中伏率
有實體店都話可以去睇下呀

唔撚係掛之前有諗過試

佢都中咗幅射

保鮮紙
條tb自己好唔好意思

賣咁撚貴咁嘅包裝男人婆

你真有錢

真 啲色素搞到綠到好似中毒咁

講幾多次唔好IG買野食

食神真係講得好啱，廚師個樣真係好影響食慾，0分

女僕廚房

好多人根本就無睇有無牌
每次呢d post都要講一次
有間wemakesweet專做分享牌照
話同佢合作有牌個d，9成都係屋企整

Ig啲野伏到無得再伏

五舊水，去間普通酒店食buffet啲包同餅都靚仔過佢

我仲未夠膽同我屋企人講返
佢問我點，我剩係答ok
佢話覺得冇特別
我唔想發癲屌鳩佢買垃圾搞到佢唔開心

呢D情況你應該叫佢下次唔好係IG買野食啦
好地地係街鋪買咪算
呢D連牌都唔知有冇 你又覆佢OK 佢下次又搵新既買黎試
中一次伏就應該叫佢唔好中第二次
唔係因為驚佢唔開心 佢一份心意就算

要幾弱智先會去ig買野食

呢間野好耐之前買過一次, 我覺得味道普通, 之後間野要用實名制登記先可以訂, 所以就無再買, 心諗你都好大枝野...
而且間野可以用支付寶, 更加唔想幫襯
老實講, 我明白去ig買呢啲抹茶野食既人既心態, 係因為市面店舖得好少選擇, 所以唔係唔想去實體店
而且有部份真係有質數既, 唔會好似呢間野咁, 所以唔好一枝竹篙打一船人, 而且有部份係黃店嚟

呢間D卷蛋好食

晚餐食過
幾好味 d 海膽鮑魚和牛都靚料
加埋抹茶甜品 飽到痴
係價錢貴左dd 不過食fine dining都係咁上下
爭d都想買烘焙set
係見d 自取點麻煩先無買

有無咩介紹

個技術就係騙術

抹茶又苦又難食
攞黎整甜品本身on9
買果個仲on9

Hello Chef Tiff

不如你直接承認為咗暴利而用最cheap嘅包法啦
你平時sell到自己嘅嘢幾靚又煲大自己
結果收貨時係咁
一堆紙盒真係好貴咩？
幾舊水就你就袋袋平安
雖然仲有千千萬萬信眾買你
但有要求嘅收到其實都影衰你嘅so called品牌啦
然後人哋上你ig反映你仲要delete comment？？？
其實覆一句會留意/會改善有乜問題？
定係你少少意見都唔想有而繼續氹人落搭？
如果你唔介意不停接新客而冇回頭客
咁你同垃圾商家有乜分別？

除咗包裝，你仲要諗吓雪完嘅濕氣問題，唔係人人都係港島居民，收到之後個袋都已經濕到霉霉哋，大西北點搞？入面一張溫馨提示嘅紙仔或字句都冇。

吊高嚟賣唔係咁㗎
真係離譜咗少少㗎
你sell你嘅嘢class㗎吓話
你ig食咁撚多好西唔好同我講你對你個so called branding咁撚冇要求囉

實名制就唔會重覆？廚藝就唔評論啦，但智商就好明顯有問題囉

人哋紅嘛
上面有人兩三年前訂過話要搶㗎
電話number唔同都唔夠㗎
所以出實名制咁撚寸囉

仲有包裝問題
好在你冇買
住得遠分分鐘出晒水

d 抹茶含金？

個包裝衰到咁
有金都睇落似屎

原來佢行得咁前 已經出埋實名制

咁樣掠水法，至撚憎呢啲黑店，仲要係tb，收皮啦，出歌都要乞錢

有家底都要乞人錢出歌？貪心得佢

根據東方打手訪問，佢話係甜品fans眾籌俾佢出單曲
屌佢講姐
包裝嘅嘢佢最掂
不過賣俾人嘅包裝就

下次要人面識別添呀

其實而家越來越多好食嘅抹茶甜品 跟本唔一定要揀佢

其實ig shop 嘢食冇牌點解都咁多人幫襯食物中毒點算

老實講
要整真係唔難